［仆街鳥］漏撚左物資係皇后像廣場

漏撚左啊屌

推

由佢啦
身外物

家陣你執唔返喇 入面冇私人野就得 物資可以再捐過

警狗查緊車，唔拎好過拎，再買過啦

由佢啦

係好唔捨得
好多頭盔 好驚遲下變禁運貨
咁就邊到都無得買

自由>$

同港大學生會講，明早派人去執

成個建造業俾我地搞彎哂？
應該唔會咁嚴重禁運嘅

可能以後買地盤頭盔要實名登記，仲要拎個舊嘅去俾佢收返至準買個新嘅

再買啦 命緊要

3D打印得唔得

佢地有冇tg

唔緊要啦 身外物會容易買番 但你唔係啊

好L感動 愛你 連登有愛

錢是小 香港人最有錢

實名咪上amazon採購囉 又唔係違禁品 佢阻止唔到你買

最緊要係個人冇事

Soooo sweet 我愛黎明 我愛連登！

物資真係唔重要最重要人走到。
你地物資組走唔到，下次點再俾到物資點再幫前線兄弟。